[55000] 支爆煙花、應該和誰看。

支爆應該和誰看

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

今日簽得好慢 求求大家幫幫手 踢到50000

巴打點整隱藏icon?

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

爭3000 到50000

笑左

推